爺爺今晚又要懲罰金錢足球

建議手足買定阿仙奴等上樓

真係想同你講

有時其他人打下文 扮下野 派下膠咁 唔需要咁真心去睇
好易令人覺得你幼稚

有人同我講見到你個留言

其實咁嘅

鳩作下啲經歷話去第三世界屌你老母竟然有人信
你啲人唔止傻 仲要係戇鳩

另外有啲野我都有份提嘅 有人發雞盲 反正玩膠咁我都懶得回
有時玩下膠 唔需要太真心 太自以為是

你邊位呀 痴線佬...